掛注Trump Trump 嗎? 已無係新聞見佢真人多日

掛注, he will be back
已過去了

Trump 會唔會反敗為勝